好心班警察咪浪費白車資源啦

係度扮曬比人打
又扮曬有傷咁。
用撚曬白車資源 咁市民出事點算？
你班仆街正一機心婊